97年香港做乜要回歸

香港做乜唔回歸中華民國？而係回歸中國共產黨？

中共乜都搶定先

係喎 俾英國個陣仲係中華民國

回歸好難聽
係主權移交

五大訴求

【10月11-14號行動整合】麻煩推上熱門唔該！休息夠啦！反抗！

97年英國將香港主權移交，香港做乜唔交中華民國？而係交中國共產黨？

缺一不可

其實英國早於1950已經承認中華人民共和國的地位，原因係控制大部份領土。
所以唔係交俾台灣。
政治就係咁，接受現實啦